$17.49 ?!?!

買部660cc jimny仔，也都掂哂

啱啱油價鬼彈出黎嚇咗一嚇

黐撚咗線了

揸電車喇屌

其實呢架車唔會慳油

下下都要踩到四千轉點慳油

買jimny為慳油

其他660cc全部好過佢咁濟

加個小小價響度叫生叫死，入一缸差幾多錢呀
渣唔起就唔好渣啦
差唔多成個連登都響度講緊幾皮野既車真係P牌天地

合謀定價，一個月加幾次
唔係平定貴嘅問題
而係合唔合理

就好似領匯咁，趕盡殺絕

不過我支持窮就咪撚揸車，搵食車除外

Jimny唔是1300cc?

有K CAR 版

咁下年你人工加得少少你唔好嘈生哂

多謝關心

支持搵食車
睇隔離post全部都係幾皮野買錢7仲係咁吹奏跑車
香港咁多車就係呢班執爛貨先搞到咁鬼多車響條街

點解好似個個月都加一加。。。

個個星期呀.......

侵侵搞伊朗，而家油價扯到返$80喇。

叉電囉

一句搞到個垃圾駁唔到👍🏻

何必加價呢
你油平多D人渣車,互利互惠
你搞到D人唔渣車點賺錢

我搵幾多人工加幾多又唔駛向你報告
係求其hea佢都廢事覆你又自己柒出現黎腦補
篤中左你部幾皮野唔知轉過幾多手既“跑車”啊

2.99 1gal 🤦‍♂️

個中東frd同我講佢入汽油平過買水
柴油就貴水幾仙一公升